點解你地仲驚緊山竹吹冧香港d樓?

睇下最新個路徑圖啦
都吹唔正香港
加上 等個風過左菲律賓都減弱左唔少啦

唔正？

向西移咗但除時都會變
有番少少危機意識係應該
唔通臨急抱佛腳先啱？

有少少腦嘅人都知呢個風係好誇張
點都要兩手準備

絕對有機會東調返

見識過可以90度轉灣 咩可能都會信

最好吹冧晒啲蚑那蝗邨/屋苑,降低樓價

西移咗喇
買地花生睇澳門滅市仲好啦

唔怪得微辣係香港開左分公司
有兩手準備

五毛又踩港

好撚黑心

但我鍾意

係喎,真係唔正

首先睇左菲傭國仆街先

唔記得咗之前有風走咗識U turn

你唔係以為風眼中先叫正下話
咁樣吹破壞力先最大